近排打緊機戰ALPHA3,又重睇左GUNBUSTER (有GIF有吐槽)

[異域-11番小隊][飛躍巔峰合集Gunbuster&Diebuster][6+6+SP][BDRIP][960x720][X264_AAC]

字幕係分開DOWN,記得DOWN埋

真係不得不佩服庵野秀明的呃錢能力,所謂的劇場版根本就係OVA的剪輯版,無乜新畫面,主要係潤下色,舊酒新瓶,咁又呃多次錢
想睇完整版要原汁原味的人睇果六集OVA就可以了

RIDER KICK INAZUMA KICK

榮格天龍座流星攻擊完全無效

無住心劍夕雲流，八面鐵壁斜青眼.

心痛矢尾一樹,出師未捷身先死
係咪出擊唔果時唔記得講果句:やってやるぜ!!

光子魚雷,發射

WARP OUT

主要得格鬥武器的RX-7
用黎打數量龐大的宇宙怪獸真係效率低下,有如死士

未完成的GUNBUSTER出場(伴隨住咚咚咚咚果D鼓聲真係超霸氣 )
因為未完成,所以無法進行亞光速戰鬥

出擊
全周天駕駛艙,比RX-7先進多了

大過你地

RX-7高8.8米
GUNBUSTER高250米

STMC的光子魚雷傷唔到GUNBUSTER

這就是用生命值硬接

福利

分體為Exelion護航

合體
這是慢鏡嗎?如果合咁耐一早被敵人打爆了吧

Super Inazuma Kick

其實GUNBUSTER差唔多招招都係地圖炮,唔知點解機戰設定上無志雷馬咁勁

光子魚雷徒手接

一騎當千

其實仲有咩超級系機械人有實力可以代替GUNBUSTER響呢一戰為Exelion護航呢?
真龍&真三一
伊迪安
志雷馬
如果計埋機戰原創系列,應該都有好多

Homing laser

Buster飛彈
聽講即係等於光子魚雷

Buster Shield

這威力......
完全係地圖炮

個人鐘意diebuster多d
gunbuster前面有d悶

鹹魚白菜,各有所愛
不過網上的評論大部分都認為DIEBUSTER不如GUNBUSTER
不過,要續作超越原作本來就係一件好困難好罕有的事

Double Buster Collider

太陽系絕對防衛線作戰
2032年8月6日，早上4時15分，宇宙軍情報部接到情報，在天琴座3-26區發現大量宇宙怪獸，總數佔據了天空80個天文單位(AU)，約等於119.68億公里的面積。地球帝國宇宙軍需要在它們到達太陽系絕對防衛線前把它們消滅。

過程
2032年8月8日，在帝都東京地球防衛廳的緊急對策會議上，太田中校強行闖入氣氛低迷的會議提出作戰議案:
「把廢棄的無人宇宙戰艦Exelion由Buster機組1號機與2號機（Gunbuster未合體的狀態）護送前往宇宙怪獸集結的中心，讓其亞空間引擎的縮退爐無限制地運轉而暴走。預計在2分40秒後會產生人工黑洞把宇宙怪獸消滅。而中心附近的太陽系第十三大行星雷王星也會被吞沒。」
由於第五世代型宇宙戰艦Eltreum的完成度只有16%，太田的作戰議案被接受使用。
2032年8月15日，Gunbuster由地球富士宇宙基地出發，在宇宙和Exelion會合。途中天野和美一度因太田的病情而退縮，最後在典子的鼓勵下振作。經過Gunbuster和宇宙怪獸的連番戰鬥，Exelion到達宇宙怪獸集結的中心，縮退爐無限制地運轉暴走，成功產生人工黑洞。

結果
這次作戰計劃把99.89%的宇宙怪獸吞沒，雷王星軌道附近引起了60秒的超重力崩潰，雷王星90%物質被吞沒，魔王星、智王星偏離了原有的軌道。另一方面，重力衝擊波在六個月後到達地球，對地球產生一定程度的破壞。

出場bgm霸氣到痴線

志雷馬又咪係j 威過咁大把，mx 根本不外如是

堪比擎天爐的超級兵器

"人類的科學技術可以造出這麼巨大的東西嗎?"

WARP開始

mx有幾多架機勁過志雷馬？

仆街,圖多得滯HANG機,推推

推推

係咪佢唔識用咋
我嘅用法:安排志雷馬早一回合到達敵增援地區,不停覺醒熱血用地圖炮轟,無曬SP就用期待補

卡魯尼亞德斯計劃（神盾號作戰）
經過太陽系絕對防衛線作戰後，人類由放棄地球改為對宇宙怪獸作主動反攻，發動卡魯尼亞德斯計劃（神盾號作戰），把宇宙怪獸的巣窟和銀河系中心一同吞沒。
作戰計劃是把木星壓縮為三萬分之一，建造黑洞炸彈Buster機組3號機。然後在銀河系中心引爆，其有效距離為一千光年。
原是人類逃離地球的移民船，第五世代型宇宙戰艦Eltreum成為計劃的主力軍艦。當卡魯尼亞德斯計劃進入最後階段，在90分鐘後Buster機組3號機的木星核心會開始第二次壓縮，途中艦隊而作出護衛。其後56分10秒後進行第三次核心壓縮，黑洞形成，銀河中心突擊艦隊開始長距離亞空間飛行離開戰場，逃往獵戶座。

"你看,若在這麼近的距離,牠們就無法靠WARP靠近.這12分的差距,就決定了我們的勝利!"

"537D區產生重力陣,敵軍即刻脫離WARP."

"怎麼可能!"

即時被打面

STMC的宇宙航行技術比地球軍先進,主要體現在兩點:
1 STMC可以響亞空間探知及攻勢,地球軍只可以亂打
2 STMC可以短距離WARP,地球軍不可以

機甲戰記既 建，馬約

電童

玩開mxp,志雷馬打到後面10改用map 已經都好難炸得死人。

打boss 又係用 建同馬約 多

吐槽: 整咁多艦同RX-7做乜鬼,用D資源整多幾架量產GUNBUSTER好過啦

好似話D艦都係用縮退爐,不如將BUSTER BEAM裝響D艦上面好過啦

量產機最少有四架

本來挖爐呢幕應該好悲壯好嚴肅,但我唔小心"吱"一聲笑左出黎
因為腦入面同一時間諗起以前見過似曾相識的畫面

二那之媽KICK

過程中原本數量有80億宇宙怪獸以光速12%接近，但途中宇宙怪獸以亞空間跳躍突襲銀河中心突擊艦隊。在Buster機組3號機最後一次核心壓縮前22分鐘作戰後，全毀、被擊沉的有1700艘戰艦，半毀的有4500艘戰艦，損失22800架機組(機器人)，但Gunbuster、Buster機組3號機和宇宙戰艦Eltreum，以及另外2562架戰艦健全。
但由於Buster機組3號機在作戰後有部分控制棒損毀只能啟動98%, 以致內部質量不足而導致不能引爆。Gunbuster進入了內部溫度達6000度，壓力10546TPM的Buster機組3號機；以Gunbuster其中一個縮退爐為引，讓Buster機組3號機內部質量突破臨界點，黑洞產生，銀河中心突擊艦隊進入長距離亞空間飛行離開戰場，逃往獵戶座。

結果
卡魯尼亞德斯計劃把方圓一千光年的銀河系中心吞沒。
根據小說版Next Generation和一萬年後的勇往直前2劇情，這次計劃不足以消滅所有宇宙怪獸。宇宙怪獸於2500年再現太陽系。
銀河中心突擊艦隊在2245年回到地球，Gunbuster則在14292年回到地球。

除左量產初號機有乜卒可以食一下10改志雷馬熱血map唔死？
電童除左大招一下清en之外冇乜印象
機甲戰記打boss強係事實，因為mx boss機基本上係欣賞合體技，但overall性能邊有可能贏冇合體技之外幾乎全能既志雷馬

呢套真係好正
音樂又正，田中公平

電童最後一關 ， 尾關

開完唔死

我推建加馬約，因為重bug過隻志雷馬

合體技帳面大力，低氣力，低en需求

兩個重要有魂。

泛用型打兵打boss 志雷馬no.1冇走雞啦
其他配件型機體出場價值係用黎幫手開合體技

咪臭係
圍BOSS係群體活動,多一兩部追求極限攻擊力的機又點?回合快左?打出黎個數值高到拎黎自HIGH?
打BOSS圍三回合變兩回合?兩回合變一回合?真係會咩?
反而有志雷馬出場清卒的關回合數會少左就真
兩者選其一我揀志雷馬

D音樂真係好經典,好配合劇情的氣氛
音樂令呢套野加左唔少分

機械人動畫的音樂點先算係成功呢? 要我定義的話唔係好聽唔好聽咁簡單,而係要:
聽到果D音樂會令你諗起果套作品; 或
你諗起果套作品會令你諗起埋佢D音樂

近年果D機械人動畫音樂真係缺乏記憶點,令人過耳即忘,難稱經典
邊D我就唔列出來了

人類方雜魚大反擊
以為RX-7無射擊武器,原來可以搭載只有一發的鉲核子彈頭

Cyzler試行
號稱不輸試作機的量產機

以前d畫功真係好靚

係咪講緊威龍
Mx入面，拎埋個宿敵，兩部機又係勁到開bug咁

可以save 低做動態圖片放係iPhone wallpaper

GUNBUSTER世界係有以太呢個設定,所以討論科學理論果陣唔需要太認真
以太假說好似直到80年代科學界都未有定論有定無,起初D人假想有以太,好似係因為覺得光既然係粒子,要穿透真空的宇宙空間要有一種介質畀佢先穿透到,後來D人證實左光係有波粒二象性,以太之說沒落
到左E家,D科學家又話宇宙空間有暗物質同暗能量,真係日新月異,我地呢D科學盲好難跟隨

太空飛行與時間膨脹

根據時間膨脹效應，太空人在相對於地球上的觀察者以極高速運動的飛船內時，對於地球觀察者而言，儘管地球已經經歷了很長的歲月，飛船內的人卻沒什麽老化，因爲極大的速度會使飛船（和裏面的所有物體）的時間減慢。也就是說，地球上的觀察者會發現，當飛船的時鐘走了一圈時，地球上的時鐘已經轉了許多圈了。只要速度夠高，這個效應便會明顯地顯示出來。比方説，對地球上的觀察者而言，可能都過了十個鐘頭了，太空旅行者的手錶卻只走了一個小時。此效應對飛船或地球這兩個座標系是對稱的，因為地球看飛船在動，飛船看地球也在動，而且速度大小相等。也就是說，對太空人而言，地球的時間才是較慢的，可能飛船的時鐘過了十分鐘，太空人卻發現地球上的時鐘只過了一分鐘(詳見更下面的段落以及孿生子悖論)。
人們更加有可能利用這個效應把人類送到距離我們最近的恆星附近，而不需耗掉航天員的一生光陰(儘管地球上的觀察者可能會發現旅行所花的時間仍然大得誇張，但對飛船上的人而言，卻只花了更少的一段時間)。然而，要實現這種省時的情況，我們則需要研發一些更新、更先進的推進技術。另一個問題是，在這麽高的速度下，空間裏的粒子會折射，成爲高能量的宇宙射線。要想飛船不被毀滅，我們必須用到一些不可思議的防輻射措施。其中一種建議的措施是利用強電磁場把前來的物質離子化，或把它們反彈出去。
目前的航天科技有著許多根本性的限制，如要把飛船加速到接近光速需要大量能量，小型碎片等會對飛船造成威脅。不過，在今天的航天任務中，時間膨脹並不是考慮的因素之一，因爲飛船速度相對於光速實在是太小了。另外一個太空飛行會涉及到的時間膨脹效應情況，是接近一個有著極大重力的地方，如黑洞，那裏會有強大的重力時間膨脹效應，電影星際效應中便有相關的橋段出現。

睇過interstellar會易明D

做咩睇睇下會影到一班光頭架? 唔通艦上D人信佛,需要大師超渡同祈福?

原來果D光頭係超能力黎
用超能力者黎驅動戰艦,有D似天使之輪

成日都見樓主出POST
你其實玩佐幾多隻機戰
好似見過起碼十個呢類POST

邊有咁誇,一定無咁多
我無PS2,所以近排先用模擬器補返ALPHA2 & 3

明明動畫係送架無人艦去
點解機戰變左要人留守

不過到左第三次ALPHA都係吐便當
Exelion由CROSSGATE出返黎